屯門出現「墜機路牌」

仲要係墜落迪士尼

整首新歌，他墜機落迪士尼

性暗示

癡線

屌老鼠

插入米妮個閪

反了反了

痴撚線，連常識都無

整路牌個on9又唔將老鼠logo掉轉

好事

可能已經左右掉轉咗，因為對稱我哋唔覺

全面支那無腦化？

插落米奇個頭度

黑色字，黃色背景

飛機跌落這邊 香港迪士尼
煙火璀璨夜晚定會很美

依啲圖好邪架
隨時成為若干年後嘅推背圖

實外包支那做㗎啦，無常識已經唔係第一日嘅事

插你老鼠

迪士尼搞港獨

完全睇唔明路牌講緊乜，尤其係隧道果part

未去到將米奇老鼠塊面拉長做碌鳩 都算好既

封管囉
叫你行番屯公

隧道加一斜=隧道封閉

香港再出發

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

應該刻意咁整？見過有啲跟返路線轉右打斜45度✈️

呢個都唔明你弱咗d喎

米奇係香港經珠海去武漢屌左有翼既老鼠先有肺炎

個牌犯咗國安法

恐怖習擊

連路牌都整唔好

依加要指啲車掉頭
屯赤通車之後應該會改返

迪士尼墮機

飛機向下插死 香港迪士尼～

會唔會係講緊上下掉轉

飛機粉碎爛透定會很美

隻飛機既方向係話俾駕駛者聽個路口方向
例如咁

咁佢屌落隻米奇到 算係點

原文有講
英式路牌飛機標誌機頭一般會跟道路方向，
所以香港路牌都係咁，
路向左機頭指左，路向右機頭指右
不過最多只會指向水平方向，唔會低過水平

係咪弱智

呢塊可變路牌嚟
屯赤通車後會轉頁做可以轉右去機場
呢一頁就留番如果屯赤封閉嗰陣用

恐怖活動

俄航個張係搞笑D
但係下面個張,飛機係有升有降嫁啦,
小小角度問題姐

Pin 呢個

點解米奇唔洗調頭

飛機唔係得墮機個時先個會頭向下既咩

依啲唔係應該有standardised 嘅指引跟？點解會錯？

唔講descent，用符號點分到架機 flare 緊，arrivals塊牌咪全世界通用

班機就好似一碌鳩
米奇個剪影係一個大窿加兩隻肥圓腳
英文都有提示 Zhuhai (豬閪)
即係將碌鳩插入個豬閪度
就會去到奈內河碼頭

其實近呢幾年反而係貼近返英國嘅格式
字體跟番足，加埋英國用開嘅啡色路牌

邊度有向下
你去搣張廣告出嚟
鋪平佢睇下

認真答，人哋 on9 唔晒，個符號冇 directionality 咪唔使囉。唔想指向水平以下（個人覺得-45度可以接受）會扭曲迴旋處出口角度，都有啲犧牲，特別喺多過4個出口同今次噉有調頭目的地下，不過右轉封咗又冇 sharp right turn 就冇嘢

講起角度，唔理個聯想，機頭指向下會似望向天上架機掠過飛緊向前，視乎位置亦有可能同直去混淆（啫係好似路牌箭嘴向下係維持行車線，向上係直去前面有出口）

師兄你真係好幽默，明明我地講緊上下掉轉

外判（英語：outsourcing），中國大陸、台灣稱為外包

中間個路標都好似直昇機咁
紅色機尾槳唔郁 落少少個圖都似油箱無油咁

最新消息：墜機已經被遮住

911

巡航導彈射爆迪迪尼

nosedive

有冇咁快手

識屌一定屌老鼠

拉登策劃痛擊 香港迪士尼

landing:

燒左咩鬚？

真定假？

米老鼠，灰飛粉碎很美

咁你企係度望係唔係向下呀？ 懶係醒

香港卒之成為所謂 "囯阝示城市"

方向資訊個路牌本身已經更清晰地包含左
隻飛機只係代表「機場」兩個字
又唔見你要反轉啲字

聽撚耐左，俾佢洗左腦

係咪坐緊啲手足整

應該都冇架啦
換得黎新規則都到

擺明宣戰
唔明點解仲當笑話睇

中共似諗住恐襲美國迪士尼
當年911啲q33ny暗號都係咁上下

死神來了咁

Hi 好人MC

恐怖襲擊

真
好似係伊拉克起飛個時架軍車移位個單

你搣咗張廣告出嚟睇完先講啦

Landing時機頭係向上架 小朋友

空難logo